[多圖]今日係到教大家一招改圖大絕

大家好， 今日想教大家一個改圖既大技
我會叫佢做 檢查天素大法
做法好簡單 mac 同window都可以做到
今日請左林鄭同大家做示範
正式開始
首先係chrome開一個你想改既網頁

然後就係highlight你想改既字，之後右鍵再㩒檢查，window應該會見到檢查元素

㩒入去之後應該會彈左一個網頁html碼既表出黎，右click自動highlight左嗰行.㩒Edit as html

下一步就係將原本嗰句改為你想要既字

改完㩒一下個網就會發生可怕既事情

基本上呢招已經可以改任何網頁啦
圖都可以改架
首先求其係網上面揾一張圖 一樣做法 右鍵檢查edit as html.但今次係將src後面既網址copy

返到改緊嗰頁做同樣動作用copy左既取代原本嗰個

之後就大功告成啦

改圖前

改圖後

想還原重新整理個網就搞掂啦

唔知有冇人教過呢招呢

改完無得upload 改黎做乜

毒撚用黎改同女神relationship

呃人最緊要呃埋自己

155毒撚改完自己睇

再cap圖自己單機j

唉 不要再說了

...............

樓主發現新大陸

各位毒撚新年可以同女神掛下假關

唔知有冇巴打本身知

新年快樂

垃圾

自娛？

it狗+1 返學嗰陣無意㩒到
出到黎做野都仲玩緊